今年是我第一年不用單身過情人節⋯⋯

今年是我第一年不用單身過情人節。

如果你不想獨身過情人節，其實只要用心扮靚一點就可以，以下是我的真實案例，保證有說服力。

從前的我，總不會花心機去化妝、穿短裙、高踭鞋，反而我行我素，穿T-shirt牛仔褲就算。

今年不同了，我用心的打扮好自己、整頭髮、穿黑色誘人的短裙，來到餐廳。

Ken，是我在交友平台認識的第一個人，I-banker，年輕上進。

「妳今晚很美。」一身光鮮西裝的他對我說。

然後他送上一束鮮艷絕麗的玫瑰花給我，共99枝。

「謝謝你，我從來沒有收過花，今年是第一次。」

「騙人，妳這麼漂亮，怎可能是第一次收花。」

我跟Ken說，我是第一年有人陪我過情人節，他也不相信。沒法子，他不知道我從前沒打扮的樣貌，暗瘡滿臉、男仔頭，結果嚇跑身邊的男生。

但現在的我會打扮了，終於有人陪了。

Gay

lm

拍好照片，我們吃了情侶套餐，原來兩個人吃情侶套餐的感覺是這麼溫馨⋯⋯動人。

隔着燭光，他柔情似水的望着我，我也望着他那深邃迷人的眼睛，他眼中有我，我眼中有他。離開餐廳時，不善穿高踭鞋的我差點滑到，他也紳士的扶着我。

終於，我可以大方的在情人節看電影，不用怕遇上情侶，我們吃着二人熱狗餐，他輕輕把頸巾圍在我頸上，拖着我嫩滑的手，原來情人節兩個人看電影的感覺是這麼美妙。

我們散步到尖東海旁，Ken吻了我，我哭了。他問我，幹什麼。我說，這種感覺太幸福，捉不到，好害怕失去，我害怕他⋯⋯害怕⋯⋯萬一他只是喜歡打扮後的我，我怎麼辦？如果我不打扮，不留長頭髮，下一年情人節又要獨身一個嗎？

Ken說，傻瓜，不用哭，今天我已經深深愛上妳，我愛的是妳裏頭的靈魂呀，外表什麼都不緊要。

我說，真的嗎？要勾手指尾喔。

我們就在海旁勾了手指尾，萬家燈火仿彿是我們的見證人，為我們牽上月老的紅線。

這時我又不小心滑了一腳，真笨，我還是不慣穿高踭鞋呢。Ken說，他要上廁所。我說，我也急，我陪你吧。

我們來到海旁的男廁，Ken面紅說，這會不會有點太快，不太好。

我說：「不會呢，我平時慣用這邊的尿兜。」

毒男們，如果你一直單身，只要把握機會，用心打扮，幸福也會在你身邊喔！加油，你們也可以像我一樣幸福喲！

啲港女日日ff男朋友唔係ibanker就係富二代

男人老狗
著短裙
Btw Gay廉正皮加速大法

果然係gay廉

hehe

好gay呀大佬

Gay
Btw 正皮

死毒男妒忌我

都好
你終於接受左自己既性取向

呢個係單身毒男唯一嘅出路

THIS

正評引伏

男的也好 不會懷孕

LM

Gay Lin

狗沖lm
希望gay廉仲認得我

叻唔切

IS

話你唔係gay真係冇人信

gay

lm 西樓

恭喜巴。。。。。絲打

他就他啦 她乜鳩

Gay廉原型畢露

睇到扯大一

gay廉啲post名成日引到我入黎

見到Gay廉着短裙即刻濕晒

出下集

想睇
語氣重咗sor

Gay廉

又係gay巴

我說：「不會呢，我平時慣用這邊的尿兜。」

呢句太突兀 重作

gay廉

屌 gay故...

現時自己可扮女

今日初十呀 情乜鬼人節呀

Gay簾

見到過百正皮就已經估到係 gay post .

Catgirl

DLLM

第一段就估到係gay

睇topic就入黎睇文搵gay 點

GAY

望到凍gay廉就以為有新估

點知 仲要係fb ig 睇多2次

屌你老母連登死臭gay

望着紙玫瑰花發呆的妳，想起今天收到男朋友Christopher送的花。

「情人節，根本就是商人鼓吹消費的計謀，送花的都是上當的笨蛋！」妳鄰座的女上司Jenny今年踏入不惑之年，單身四十年，最敏感聽到「情侶」二字。

妳決定學效其他女同事，把鮮花收藏在椅子下，免得招來殺身之禍。

「妳沒有收花？」Jenny忽然在你位置一窺，眼眉上挑，似乎在搜索「違禁品」。

「沒......沒有」妳用腳把花踢進枱底，塞得更入。

她終於滿意一笑。

「就是呀，聰明的女人要靠自己！」

妳舒了一口氣，去茶水間沖一杯咖啡，打算定一定驚，這時妳遇上Kenny。

「今晚有空嗎？」他送上另一束玫瑰花給妳。

「謝謝！今晚我跟男朋友有約。」

「是喔......那放工前吃個Tea？」

「我一放工男朋友駕車來接我，對不起呀......下次有機會再約......」

Kenny是妳公司的同事，曖昧了幾個月，也追求了妳幾個月。不過妳知道你們是不可能，因為妳男朋友的條件比較好。

但也無謂拒絕得太盡，還要做同事，也留一條後路給自己。

「好吧。」他失望的說。

他惟一能做的，就是放工時，送你到樓下，然後目送妳坐上男朋友的車離開。

「情人節快樂！」

在高級餐廳內，柔情的小提琴伴奏下，妳男朋友為妳送上108枝玫瑰花、名貴純銀手鏈，妳知道把這些放上IG，已經夠不少人羨慕。

「謝謝你，我真的好高興。」

飯席間，他說他工作的近況；妳說妳生活的現狀，你們的說話如結他和鼓各自依着自己的節奏演奏。

在五星級的酒店，你們共赴巫山，翻雲覆雨後，他馬上倒頭大睡。

妳望到枱頭又有紙摺的玫瑰花。

紙玫瑰花，妳記起及笄之年、青澀的中學時代，沒有多餘金錢的他，花數天摺了一束紙玫瑰花給妳，共56枝。

妳說，哪有人摺56枝這麼奇怪，他搔搔頭說，他是盡力而摺，不懂太多。

雖然如此，收到花時，妳仍是激動得抱着他，感動得落淚，更為此樂上了幾天。

「還不睡？」他醒了，問妳。

「嗯。快了。」

妳走到落地大玻璃窗邊，拿着紙玫瑰，遙望都市那紙醉金迷的霓虹燈光中，紅與綠，光與影之間，妳好像得到什麼，又好像失去什麼。

梳 下次會努力點

認得

gaaayy

出咗

2月13日38點51分

想問徐詠如同男主角之後既姐弟戀

Gay廉終於都大方承認

巴打有追？

由郵差故開始追，一見到西樓兄即刻狗衝入黎

多謝呀

你係內心渴慕變成咁先入嚟

Gay廉 Welcome out!!

sad end味濃

係

男人著裙

冇是咁的 0分重作

好感動 想問咩

end咗

徐詠如同男主角之後既姐弟戀故事

ken and cg

我們吃着二人熱狗

一言難盡。 呢個要開新post講

畀下面好啵 同情分都有掛

點解咁多負皮㗎

因為Gayyyyyyy

留名

西樓兄實在睇得太通透

未睇內容已經FEEL到又係GAY佬故

寫得好好，好鍾意樓主，加油